Heat Project回歸？香港團隊Steam免費上架 90後玩家9個經典回憶

01唔貼link

【Heat Project】80﹑90後最大的打機回憶，可能是盛極一時的 online game 狂熱時期，走入網吧都能見到《巨商》﹑《童話》﹑《彩虹冒險》等線上遊戲，而 fps 類型中不得不提的一定是《Heat Project》。近日在 Steam 上發現，有一個香港團隊把《Heat Project》重製，將會放上 Steam 讓玩家免費遊玩，用上 Source 引擎提升畫面外，更把大量回憶重新帶回來。

《HEAT REBORN》

由香港團隊打造的《Heat Project》重製版《HEAT REBORN》，改用 Source 引擎令遊戲畫面提升回現今較易接受的水平，不過由於是新引擎，舊有的 Bug 就不能再用，同時有防外掛系統，玩家不用擔心穿牆自動瞄頭。如果十多年前，你也有在《Heat Project》中耗過多個通宵和暑假，那這隻在 Steam 上架的免費遊戲，絕對不能錯過。

=========================================================

Steam真係有希望年尾真係出到啦
到時有性趣入部windows laptop玩而家用MBP Parallels Win 10始終唔太好

旺角個場

我玩咁耐淨係識玩沙/雪/故
MK場好難玩又成日俾姚樂怡/獵人女孩屈

姚樂怡
一講好有印象
mk場極高手

個陣成日上youtube睇獵人女孩同pck狙d片

不小心用刀

全場細粒女 因為難射中d

旺角槍神

希望唔好第一日就有外掛

原來未出

故宮+旺角好撚正